有冇人好鐘意飲檸茶

尤其茶餐廳嗰啲
如果冇得飲唯有現成紙包嗰類

現時出咗咁多隻現成紙包 始終冇隻取代到茶記檸茶

日日杯凍檸茶
為左健康飲開少甜

吉仔檸茶世一

熱檸茶

去親餐廳 茶仔

十次有9次都係凍檸茶

一定要少甜

我覺得陽光比維他更加接近茶記味道

半糖果隻唔錯

唔落糖就咁飲

煉腎者之石

一樣
我覺得係世上最好飲
啲紙包太甜

真，陽光茶記檸茶(半糖)，絕對屌打維他

甜到pk喎

未見過，試下先

紙包錫蘭ok

出去食野必叫

檸茶>奶茶

Agree

7仔有隻好似叫樂天錫蘭幾似

奶茶仲要易搞肚

之前睇片，茶記茶底會溝茶葉，其中有lipton

我條女
佢日日飲一杯

走甜才是皇道